多謝消防員！

頭先有一隊消防車係我地食催淚彈既時候駛過，係車到比like我地，多謝你，真係一支好大既強心針，雖然你地幫唔到我地手，但我地都好多謝你，當下真係好感動

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推

唔使講嘢 兄弟爬山